集思廣益~學校85週年校慶，要我作20個字標語

幫下手

推

咩學校先得架
屌你老母

灣仔有兩間差唔多名，其中一間

你不如扔功課上來叫人幫你做